係男人727就跟隊入元朗，女人咪撚去！

女人咪撚去

班賤種女人都打

當幫下義士停，女人就backup 文宣

推推推

推

問題係點搵班垃圾出黎

帶齊pad防刀

靠而家起底

祠堂 山墳 無腳走
要搵定交通工具 有van 仔 最好貨車 旅遊巴 一次過大批人入村出村

女人都有女人可以做既野

0’22 開始，香港人醒未？

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

黑社會會搞女仔甚至強姦
女仔真心唔好上前

幫手後勤固定位置
上前男士黎

唔好再分化男女唔該
光復香港全民有責

racist
有好多女戰友仲勇過男戰友
如果佢照顧到自己嘅
多分力唔係仲好？

727定728?

到時班狗又會出防暴對住你

對驚狗同對黑狗唔同

黑狗捉入村再輪姦都無犯法

女人幫手做backup
做文宣
做逃走路線

兄弟做嘢各自爬山
我只係p牌仔

係sexist